連仔，係時候應該要戒嚴防5毛3毛

如題
連仔我相信你係有心支持呢場持久戰
咁樣被人係內部搞散，好唔抵
大家集思廣益諗下點對策，用咩方法戒嚴
咁樣我地先可以聚焦去到下一步
呢個所謂戒嚴方法甚至可以以後都用黎，用黎防3毛
即係一個 篩選方法
港共咁撚仆街玩dq，香討d藍絲冚家劑版主可以玩ban人玩禁言，點解我地唔可以
非常時期用非常手段

推

推到連仔入